唔鍾意就唔好亂俾signal啦

明明唔鍾意我 點解要flirt我俾希望我
等我以為自己真係咁幸運
當初係你approach我先 點解依家我會係受傷嗰個
真係好攰 已經好努力去付出 但係一個人唔鍾意你你做啲乜都改變唔到佢既諗法 只會覺得你煩 你多鳩餘
成日搵你你都好耐先覆 我就同自己講 冇嘢既 你做緊野姐 但轉個頭就見到你WhatsApp ig上線 等你等得好辛苦啊
係我on9中個頭埋去 人地都冇叫我搞咁多野 冇得怨
如果你願意一層一層一層的剝開我的心 你會鼻酸 你會流淚 只要你能聽到我看到我的全心全意
唉 我係垃圾

放手 放開所有

想放手嗰陣佢又出現 屌

渣架

有關係咩

我都係咁
利申 巴

是我太過愛你願意放生你

幾時先識叫自己收皮

一齊唔到啫係點都有啲位未到
咁咪做朋友囉有咩好唔甘心

死毒撚成撚日ff

想抽身了

唔識點講 但係個心好痛

人地對自己好啲就以為有機會 毒撚通病

可能一開始都有好感先搵你
但了解多咗就發現有啲野唔夾
所以寧願繼續做朋友 都唔想再進一步

係 已經唔敢諗咁多

因為樓主你唔靚囉...

亂俾signal 正仆街

其實係自己易動情

未戀先失

男歡女愛既野
好撚閒嫁啫 唔好諗咁多啦

平時都會咁樣安慰人 但發生係自己身上就

佢有女朋友架喇

Lm

支持樓主

曖昧 純屬我虛構吧
難道心動還會假
曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情
呼天不應 還是有一秒溫馨
為我去指證 發生過感情
發生過不能假裝的一些反應
無法經營 難道你敢說只因 已亂性

有發生過...都要當冇發生過喇
明天會更好啊

應該冇 唔好呃我

即刻聽下首歌先 明天會更好呢啲呃細路仔架咋

係鐘意引死你

一樣

個心已經俾佢深深刺傷了

死左喇 開心啦

同我振作啊

要再做朋友好難了，

只會觸景傷情

我屌埋條女再飛都係咁啦，比signal算什麼？Take it easy. Don’t be on9

關咩事，擺明唔like你啦

唔想朋友都做唔到 好撚犯賤

咁我寧願佢唔好再覆我任何嘢

咁你唔好搵佢 佢咪唔會覆你lo

想做炮友係咪唔得先

當兵係咁咖啵

冇嘢嘅 下個更可愛

話唔係咁講 多左好多女兵架喇

屌 情侶username?

人地當你兄弟
你就猴住人地個屎忽

係wor 咁啱啫

梳囉

緣分黎

我覺得男係鍾意flirt女嘅感覺
有啲有良心嘅 知你flirt唔起 就唔會再點搵你 驚你認真咗

係咪男仔都係鍾意曖昧嗰個感覺 雖然話曖昧係一段感情入面最sweet既moment

如果佢問我做咩消失左呢

識噴水佢就返番嚟搵你

係d on9男女先會成日覺得有人approach自己， 根本由頭到尾自己係度ff, 之後怪呢個怪個果

好心照下鏡先啦

男仔就注定要經歷呢種痛 女性真係太危險了

你想忘記佢我覺得要狠心d

撕心裂肺

借個膊頭黎用下先

怪自己on9

好 反正都無用

利申絲 男人都好危險

我都試完..明明大家好sweet互相morning call
有傾電話又一齊打機 講埋啲曖昧野
第二日無啦啦一個msg都唔覆 到而家...

遲啲先還

咪周圍flirt返人，玩下有所謂？

攞去 都無用
Btw 做隻單身狗咪幾好

唔想hurt到人

我地係咪同一條女
個時我都諗住認真追佢沉哂船 點撚知

唔覆佢 收返佢做兵 一樣心理

已經做咗17年 由佢啦

我係真絲

你嗰名想點-.-

佢見我唔覆佢就會收皮啦 仲點會做兵咁蠢

咁咪算囉

年輕

有咩問題 一直都係呢個名

你哋嗰名咁似

30歲

Exact7ly同樓豬1樣，五個月前忍痛抽身，而家已放低大半，但已經變到唔會信人

司華大力腸

屌 男人30仲後生啊

利申：畀佢玩咗大半年最後傷心到有少少自殺傾向

定係你係絲

我諗起反應係 會唔會係我講緊個個係你

樓主 認真你便輸了
如果你真係對佢有意思就應該反吊佢引
Wtsapp熄左上線時間
而且唔好秒回佢
但回佢專登回長啲同加啲問題 睇下佢有無對你上心

識得抽身已經好叻 遲啲會有人令你對人有返信心既

痴痴地， 明明係你死望欄望對方有冇偷望你， 對方剛好抬起頭也好， 乜都好， 你都覺得都係望你， 俾你發現佐

唔好咁痴線啦， 地球唔係圍住你黎轉架

冇玩過你ok?

u are nothing, 當你朋友普通社交， 真心冇諗過你會諗多佐， 真心冇特別意思

喂， 大佬呀， 正常人都有朋友會同人傾計溝通架啦， 你想點呀， 又唔見四眼肥底暗瘡男同你講野， 你會諗多佐， 問題真係係別人身上?

兵全部都係兵

我寧願係

唔準死

點解寧願係 你呢排有無試過同人flirt下突然間唔覆人先？

肯定係樓主樓衰啦

Not ok

依d正臭雞 or 鴨？

咁都吊唔到佢引

I know that feel bro

佢似有好多choice 只係你唔係第一選擇咁

係你啊巴打

完全同意

我試過同一個人講依句，到最後佢同返我講同一句，I'm sorry

Whsapp較封存就唔會搵了

Almost

講邊句啊

有時真係教完人 自己衰番呢啲身上

希望佢只係扮到好多人追咁
Ps係你角度睇

你句topic

佢又答返你 唔鍾意就唔好亂俾signal?

最得意係呢d人玩9完你知你傷心佢地都唔會在乎

希望月大 失望月大丫絲打
當年我都係 懷住追唔到囡心態就被我ex 倒追左我

但係最後佢都成為左你既ex

忽冷忽熱真係好難受

一年前

等我追返po先

exac7ly 外人睇我燒灑 其實柒左好多無人知姐

欲擒故縱
就係要你籮籮亂 之後好易收服

啱啊 任何人對自己忽冷忽熱都好難受

我呢啲無聊po冇嘢睇

認同，好容易令人誤會

老啦老啦

有鳩

我都係咁 好彩放低左

令你誤會sorry囉

要俾自己最好嗰面人地睇

Housemate?why

唔可以因為俾人咁樣hurt就hurt返其他人架喎

咁人要進步 概然佢唔識欣賞我 總有人識欣賞ge

屌你啦，咁樣教班女來伏班男仔

咁有啲星座啲人係咁

屌啊，依家先知你絲

天生愛競賽 他只愛示愛

介紹你聽

真心一兩個月係最好指標，一齊到既話一兩個月就一齊到，一齊唔到就要move on

好識諗 緣分好快會到

藍絲 衛蘭真係好正

咁咪日日都好難受

識諗就最好啦

睇下你啲po姐

認真樓主比自己比人地透下氣先
抽一抽身先啦
可能你就會知其實真係冇野
係你太緊張諗太多
利申我都係咁面對呢類情況

可能係我太過sensitive 放大左件事

傾左成晚都察覺唔到

個心始終會乸住

觀察力

仲話佢唔係player

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

我曾幾何時番工都遇過個又可愛又吸引嘅女同事 成日都對佢有幻想 一舉手一投足都間接flirt緊自己
不過自佢離職 加上自己轉多幾份工 有番六七年社會經驗 人就睇化咗

覺 但每當我覺得自己冇機會既時候佢又會做啲嘢誤導我

我嗰個？

毒撚歌

曖昧既野
你行得太前就會嚇親人 破壞晒

係啊

咁人地係真係冇flirt 你係你自己諗多喎 我個情況係佢真係有flirt我

邊睇得出㗎 咁你依家有無覺得俾人play左先

有同樓主相似既經歷
最後條友自動消失 我就頹咗半年
有心既就一早一齊咗啦
同埋其實你內心應該有答案但唔想面對？

係 所以繼續呃自己 同自己講take it easy

人地男人黎 唉成日都俾人攝時間

依啲player先恐怖呀，自己都呃埋

絲打用左幾耐時間move on

我個名
利申，同樓主一樣
死因係太熟。。。

毒撚最忌有自信
同路人

屌 聽啲人講佢係乖乖仔

因為佢呃晒所有人囉

乖啦樓主
你根本就take it easy唔到
早走早著 越遲走會越hurt
到時人地又唔知做咗咩flirt你 你想走就再難啲
再唔係就直接問佢係咪想同你一齊 比個答案自己
反正咁辛苦都係想知佢點諗姐 不如直接問

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

對唔住囉！！！！ 我只係可有可無

可唔可以排除佢係player呢個可能性

可能勇敢少少會有結果

你睇下你 仲咁幫佢

你同佢無可能架

唉屌 就算佢對我幾差我都可以幫佢搵到藉口 我係垃圾！！！！

唔可以係傾傾下覺得唔岩架咩

同你一樣 online 唔會睇住 ，過一陣先睇完再覆 明明面對面唔會咁，好似有機會咁

屌 有時唔撚畀signal你班友咪又係自作多情

係 聽得多JJ啲歌 令自己心態改變左

識多過男仔取代佢個位

我覺得面對面既相處如果唔錯應該都有機會

試過 冇一個可以俾到嗰個feel我 同埋當你好鍾意一個人你唔會有心機同第二個人傾

一日比叫你做女朋友都唔好亂諗野
拖埋錫埋都可以話因爲有feel先咁做 唔好諗咁多啦
啲人想拖下你唔想負責任咪咁講野囉

Move on啦

咁又係 個一刻都放哂所有心機去一個人到 仲點分心得下

佢有男朋友㗎啦

死咗唔識上黎啦

如果無心既不如令人死心move on

但就係wtsapp 10年先會應一次

係咪佢唔慣用social media咋

但佢地偏要吊你癮

女人係on9喇 男人有風度當人溝佢
根本就佢自己對人心思思先諗多
又唔見肥毒同佢講野話人地溝佢 到時咪又係當唔知

明唔明有風度同flirt 個分別有幾大 我係垃圾姐但都仲識分既

算數啦 總有啲咁撚仆街既人 明明對人冇野 成日同人傾計 又要扮曖昧 攞著數 知唔知你好核突 個個都知係姣閪

樓主唔好再幫佢講好說話啦
呢啲根本就係player 有得玩又唔洗負責任
A0定O緊你永遠唔會知

姣閪可以去死

有品味

男人梗係知喇 女人分唔到架
型男有風度就覺得人地flirt 之後自動獻身
毒撚有風度就係心懷不軌想溝女想食天鵝肉當無事發生

唔係囉 我仲識分 利申絲

有咩見解

你衰在唔識噴水

當我一聽到佢有女朋友果下即刻成個人鬆哂 終於唔洗再為呢條仆街諗百鳩幾樣理由說服自己佢點解唔搵我

真係唔知幾時可以move on到

係咪識噴水就贏

幾sweet啊

點flirt你啊佢

Can’t agger more

如果咁都對你冇feel我真係投降 女人有時好蠱滑 我係女人都咁話

你係c打

我知自己做多左 依家已經唔會咁做

我覺得相處過就一定知佢性格嘅
究竟佢係玩玩下定真心你無理由唔知架
同你同樣遭遇
佢嗰陣都係flirt flirt 下無搵我
不過過咗兩三個月佢就搵返我好返無事

搵返你做咩

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬

一開始係傾下計
我hea覆咗佢幾個星期佢就開始頂唔順
之後佢saysorry話之前無搵我 交待下嗰段時間做咗咩
咁就flirt到而家

Juno啲歌又係好sad 原來沒有從來都沒有

嗰啲咩朋友以上戀人未滿

是我敏感 誤會戀愛降臨

唔好喊

不嬲都有傾計

從未發生交不出初吻

不要哭並無做錯事 動情沒有不對

同你一樣情況 已經斬左纜
但仲好掛住

首歌好似係拒絕人

斬左纜已經踏出好大既一步 犀利

諗咁多做咩，習慣就好

edwin?

無時無刻都諗緊

識左一個大10年既男仔
平時佢都會秒回我 有時我唔知點樣覆佢佢都會隔幾日double text番我
但又好似無咩特別flirt咁 最多成日叫我send下相俾佢睇
又唔會好主動咁約我

出左兩次街 氣氛都唔錯 佢主動要求食完飯有下場唱下K飲下酒咁
佢成日都強調我同佢差10年(利申25歲)
唉就咁睇大家覺得有無機

佢永遠唔會知有幾痛

定應該大膽表白， 打死吧就

樓主我同你一樣 明明係佢flirt我先呢家又唔係點理我 我日日返工都會偷望佢 早排見到佢無返工又好犯賤咁主動搵佢 噓寒問暖咗幾句之後又比佢已讀不回 真係好hurt...返工好多時間都會諗起佢然後狂係度喊 我個情緒完全比佢操控住 屌真心唔係鍾意就唔好flirt 9我 呢家日日都行屍走肉咁 唔知點先可以move on到

未平復到 差唔多兩個月冇聯絡了

唔敢亂估 其實有啲嘢自己係知

望住你呢句個心好痛

我唔敢亂黎呀唉

冇架喇 日日見到佢真係好難move on 考慮下轉工得唔得

好想進一步

Time will heal 等下 我都想知要等幾耐

試下試探下佢 用講笑既語氣問佢覺得你地有冇generation gap

屌之前狂loop eason呢首歌好正

每日覆一次既話都無謂再傾落去啦

男人都係咁
做d好 flirty既野 話唔想拍拖住 又想吊住你

可能同時同緊幾個女仔傾

佢一得閒冇事又黎撚9我 我真係好攰 我本來一個人好地地做乜要撩我姐 搞到宜家自己成個癲婆咁 轉工我都有諗過但短時間內都未必得 日子真係好難捱

就讓我們虛偽 有感情 別浪費 不能相愛的一對 親愛像兩兄妹 林夕真係痴線

日日望住佢唔係辦法

我成日覺得未必需要即刻去覆返人地訊息
自己都有野做架嘛 得閒都一定要搵你？

收你做兵姐， 洗唔洗打咁大篇文

所以咪話咁做姐係唔鍾意囉

叫春得唔得先

放手放過自己
我都試過咁 後尾一野block 左佢
身心愉快

點解唔揀我 都唔係咁差啫

同你情況一撚樣

Exact7ly

樓主可唔可以同你做朋友

絲打都一樣 ？

唔講以為自己開
是我敏感

唉
不過點都好，盡咗力先

依個post仲以為係自己打

有人可以表白完一個月， 日日係公司flirt, 放個假立即搵第二個仲係ig 放閃。

完全無我存在......返工仲要日日見

同樓豬一模一樣

咁多絲打都中伏

你班女人咪又係咁
見大家有意思咪試下囉點知你一個月
就唔出街又唔覆者
死仆街

發定個訊號話俾人聽先得㗎

Signal Wrong

我覺得明比signal 到你都有feel 時， 突然收signal 個下先嬲。

我都問緊自己 可能係佢心目中就係咁差

點撚算

正常呀 兩個禮拜咁短 要多啲時間架

我都想知我可以點做 已經5個鐘無覆我但又有上線上ig⋯⋯

靚仔點會冇朋友

同你表白？

咪係 以為自己做錯啲咩

其實人地只係用黎sip時間

但我地又心甘情願俾人攞黎攝時間 犯賤

好多同病相憐

過左好耐都仲掛住 好犯賤

龜龜

又見到你 mon住我呀

但你既就係因為佢

驚你溝仔呀

有邊個中意人唔會咁
學識抽身冷靜

試過條女又話想上你屋企，又主動send曖昧野比你，約出街，之後同你去旅行又願意同房再主動話同床。
當你以為去得嘅時候，竟然原來一早有仔

係呀屌 幾乎呢段日子開唔開心都係佢決定

你顧掂自己先啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我真毒唔識溝女

講得好岩

exactly the same
過去兩年同絲打你一模一樣情況
到今日依然喺我心入面放唔低

人地悶先搵下你姐
諗清楚就得

下次唔好放哂所有感情落去囉

痴撚線 咁點解一開始要話同床

慢慢黎喇 兩年唔得 再用多兩年囉

on9

無咩原因，剩係話不如一齊訓

想慳酒店錢 留返啲錢同男朋友去街咋喎 你諗咩

Been there
個陣連續兩個月，日日text隔日見，然後突然有一日完全冷淡
兩個月之後，好似咩事都冇發生過咁，問我點解冇去某個event，話let’s catch up
絲打let it go啦

睇化左冇再中意但係都想講下
忽冷忽熱真係好令人誤會
網上講野主動但係會hea但係現實見到又成日望我
其實都唔想諗太多
但係單戀嘅女人真係太敏感

點解唔可以講清楚 要突然失蹤

咁下次試下改囉 又唔好咁固執

覺得自己成世都走唔出呢個輪迴

係你睇得太重太認真 人地過下口癮你就真心咗

Agger

No closure is closure
咁亦都證明呢個人唔係the one for you
絲打唔好再搵佢啦，將真心交畀一個值得嘅人

真係認真便輸了

依家暫時除左佢之外唔想認識任何人

傻閪

係啊所以睇好開
正路嘅
以後中意人都唔會好上心廢事自己煩

講就易 鍾意人嗰陣又會成個頭中埋去

樓主有無俾返signal人地先 會唔會係你太被動攪到佢都唔知係咪俾你friend zone左？

自願當兵

Dllm totally agree

屌 想喊

你做過比咩先...係咪人地覺得你對佢無興趣呀??

點樣明顯法先 有無例子

咁又真係幾明顯下喎

i know that feel
以為有機，點知過咗2個禮拜後話冇咗feel

冇左feel 姐係原本對你有好感？

好玩嘛

yes...但相處咗陣佢話我比唔到佢需要嘅野佢，跟住就

事實係搵到另一個比你更好既所以放生你

唉 屌！
最好唔係呢個事實

繼續呃自己囉

講到咁 就算一齊到都好快分手啦

有無諗過橫死掂死表左白先算？

重點係所有野都唔係我做主動 我都唔覺得我係做緊兵 但屌外人睇就話我成隻兵咁

是咪唔會再有機

條女做左啲乜

係呀你收皮啦人地唔會鍾意你

一下就收咗你做兵，仲要做咗兵都唔知

調返轉 條仔做左d乜

係咪真係鍾意一個人既時候會唔介意做兵 只要佢開心就得

唔知佢想要啲咩 但如果你一直都改變唔到佢諗法 可以講你放棄啦
但要證明比佢睇你比到佢想要嘅嘢都唔容易

其實問過佢係咪冇機會
佢都答係...

搵下個啦 唔好執著
唔好浪費時間係唔啱嘅人身上

可能你覺得人哋畀緊signal你 其實佢無呢個意思
利申同緊自己講

你去揾一個識珍惜自己嘅人啦

放心收皮啦

Noted with thanks

要搵到個互相鍾意既人真係好難

唉，不斷比自己假希望

可能佢都係咁諗呢

感情可以慢慢培養
但願意為你犧牲嘅人唔多

唔好咁蠢
其實我都係咁

已經好絕望

我們的距離到這剛剛好

好同意
其實外表點多佔咗好大因素
明明樣樣嘢都夾
佢有咩都會搵你傾
但就係因為佢係外貌協會
而自己又自問樣又真係唔掂
就算幾鍾意都唔敢同佢講
如果靚啲點都有多啲機會
起碼有自信啲去同佢表白
衰咗都唔會覺得咁柒
但依家咁嘅死人樣
走去表白嘅話連自己都覺得真係癩蛤蟆想食天鵝肉

重新投胎

港女收兵手法

明明對方講鐘意我先，flirt 咗一個月

到我想進一步既時候佢就同我講有壓力 🤷

樣衰係原罪 啲靚女臭雞就咁多狗公埋身 屌晒佢地老母

但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚
呢句好心痛

個個見到靚女就狗衝
同佢出街見到靚女就係咁望
跟住笑我A0狗
仲要話一睇就知我A0狗
樣衰真係上天對我嘅懲罰

唔係個個都係咁既 遇唔啱姐 或者只係佢對住我係咁樣

放生咗你咪好囉
識過第二個重新出發就會覺得而家on9

人鍾意靚嘅野係天性
咁你有冇努力打扮下呀？
五官麻麻就護膚化妝
肥就做多啲運動
再襯下衫

而家仲間唔中有聯絡見面
早排先見完佢 仲係我好鍾意嘅模樣

屌你俾啲骨氣 唔好再見啦

啱呀 初初係我approach佢先
跟住出左2次街佢開始講啲野勁曖昧
又話「可能遲啲係我同你兩個一齊去邊到邊到呢」
「如果你做我拍拖就好」之類
出街過馬路又無啦啦拖住我
傾傾下計又摸我個頭 食野又切埋比我食
佢飲緊杯奶茶問我飲唔飲又叫我用佢枝飲管飲
咁我以為佢都對我有好感
點知佢呢種情況做左差不多個幾月
完全唔知佢想點 慢慢我都盲目曬
有日向佢暗示我對佢有好感 佢又唔比反應我
跟住慢慢我feel到佢好似玩緊我拖住我咁
然後就無再約佢出街同唔覆佢機
屌唔鍾意就唔好撚做到咁啦屌你老母

屌佢真係識玩 不過你忍到手唔覆佢機咪好

其實我都摸佢唔透 頭嗰次出街佢就好熱情 之後就冷淡到仆街

鍾意過佢之後好難再鍾意其他人
覺得其他人都唔夠佢好

有少少自己攞苦嚟辛
但我寧願一直同佢藕斷絲連都唔想一刀斬斷
想留返少少憑據證明佢同過我有啲嘢 (可能佢唔care)

冇話襯唔襯嘅
係睇對方鍾唔鍾意
識有啲女高過男嘅情侶都拍得好幸福
唔鍾意嘅話真係做咩都冇用

忽冷忽熱

the signal is “STOP”.

Exactly 雖然咁樣好犯賤 已經俾朋友屌過好多獲但都唔識醒 繼續沈淪落去

本身出左頭1，2次街見佢做到咁曖昧以為有機
對佢好感大大提升 點知打後個8，9，10次街佢都係咁做我就盲目左
跟住又覺得佢拖住我玩緊我就好感下降 嬲嬲地索性唔撚理佢

國王

完全嬲佢唔落 btw你個名

一直喺度等 等嘅唔係佢會鍾意返我
係等緊我唔鍾意佢

但短期內都幾肯定唔會
平時喺街見到有人生得似佢、見到佢個英文名、聽到佢一啲消息，全部都即刻勾起返哂佢成個人出嚟
即刻個心會好似停咗咁

見到所有野都勾起同佢既回憶 雖然唔算好多共同回憶 但都已經夠傷心好耐 睇書睇到佢個英文名都可以成個人停左落黎咁

其實你最後打咗句sorry
我都明白 你想講咩野
所以我覆 it’s ok
賴cool咁 我先係最放唔低既人
當我想放低 你又約我食飯
我依家放低曬 就算你搵約我食飯
我都係當你係朋友 唔敢再諗太多
唔敢再表現出黎 對你有半點好感

完全係
喺whatsapp search嘢見到以前同佢啲對話
個人即刻停低 然後就不停諗住佢

飯都唔好同佢食喇

唔俾signal點收你做兵

中point到
點解要咁玩女
搵人攝時間搵第個啦

Delete晒所有對話呀應該 但係我知做唔出

咁啱你嗰段時間出現係佢身邊咪玩你囉

你知我見到依d post就

怕甚麼?

見到佢我心軟
佢份人又悶又冇朋友又毐
我絲

short 左?

其實好耐先覆個D 就忘記左佢啦
咁ON9等佢覆做乜 係有機既一早覆左啦

一場遊戲一場夢

我唔會del
我以前同佢仲曖昧緊嗰排咁啱換咗新電話
我甚至back up咗我地個chat喺電腦到
不過我冇勇氣再睇返

不過都慣咗lu
習慣咁呢兩年嚟間唔中夜晚諗起佢
然後就好灰好掛住佢
慣到我都幾享受呢種自虐

當你係水泡炸

衰d 講句, 就算俾你溝到都等收皮
人地遲少少覆你就諗咁撚多野

想殺左自己

死前貢獻比朕好了

鍾意佢啲乜

人地有在意你咩

有錢

佩服自己點解可以咁撚on9

呃自己佢忙緊

可唔可以永遠唔醒

點樣flirt
完全唔識溝女

已經唔想幫ed人

唔知點解有啲鍾意心痛嗰種感覺 係咪痴左線喇

份人冇乜安全感 成日亂諗

我要佢唔要你

樓主我地真係一樣
而家同佢出嚟見面嘅氣氛幾好其實
但whatsapp就少講嘢 而且啲對話好生硬
搞到我都唔敢再whatsapp佢
淨係等佢主動搵我約我

係喎 唔記得左人地個心根本冇我

同自己講你得 有時係要自己呃下自己

鍾意佢傻仔樣
講笑 做野做陣認真 唔怕蝕底
對女士好紳士 會幫手
去朋友屋企打邊爐 會洗碗
好有霸氣咁拖我隻手
雖然冇一齊 但係果陣真係好心動

唔識 睇下有冇巴打幫到你

Leave me alone

夜少少聽

佢冇
除咗食 佢好慳

你好似仲癲過我 不停虐待自己

成日都同自己講 然後佢一搵我就心軟

唔好俾佢呃到

佢有冇話 "我鍾意你"？

冇嘅話 你自己自作多情 就唔應該怪人喎

如果你真係好需要安全感, 而佢又俾唔到你既話
咁不如搵過第二個la
就算勉強繼續, 俾你溝到都唔會有將來

咁你應該問佢
"你上次飲醉話 鍾意我 係唔係真架"

睇佢點答

改變到嘅只係氣質同形象
但變唔到個樣
不過我同意有打扮係唔同嘅
但慘在打扮完都係唔夠靚女嚟
靚女素顏普通t-shirt牛仔褲都屌打啦

咁你鍾意佢咩

唔好逼我罵你

我覺得感情嘢
要直接問直接講

答 "唔知架"
有兩飛
一飛係 拖住你 俾假希望
一飛係 真係互相了解中 要花多啲時間先知有冇好感

你不如直接啲 話
"如果你想大家花多啲時間再互相了解吓 我冇問題
但如果你係純粹拖住我嘅 咁我就會Move On了"

你咁估估吓 自尋煩惱

精神病

反正去死,仲在意甚麼?

做唔到靚女都盡量做好自己
笑多啲 開朗啲 點都好過冇表情/木口木面

換著你見到個唔靚仔/肥嘅男人
佢著衫企企理理 剃哂鬚 起碼都冇咁抗拒
點都好過頹t短褲拖鞋個啲呀

別自甘墮落,要快樂

女仔尊嚴都好值錢
世界好多好男仔
呢個唔掂 咪下個囉

唔好自我放大
話呢個係真命天子 冇人夠佢好
呢啲廢話 只係意氣用事先會講

啲男人唔識分姣閪公廁

佢依家連秒回都唔會了
你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

如果你要繼續放負
有個"你唔鍾意我 我就墮落俾你睇"嘅心態
咁我都愛莫能助啦

嘥咗我幾分鐘去回覆

冇啦 唔會對佢再主動

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

做野做陣認真 唔怕蝕底
對女士好紳士 會幫手
去朋友屋企打邊爐 會洗碗
好有霸氣咁拖我隻手

Steve jobs : Your time is limited, so don’t waste it living someone else’s life.

輸在起跑線 咪諗住用內涵搭夠 點知冇人欣賞

快啲屌醒我

已經對愛情失去信心

放棄治療

失憶蝴蝶
點解唔想再搵想放手 對方就會出現

完全明白

冇佢我不快樂

無錯
唔鐘意就咪約我出街啦

我明呀 次次鍾意一個人都話 呢個係真愛 冇人夠佢好 係咁loop

道理我地都明 但係

次次想放手都做唔到 拖勁耐 仆街啦

約出街又未必係鍾意既 有冇做啲咩曖昧嘢先

應該冇得罪你

自作業,不可活。

俾kimi我做乜

男人欣賞的內涵

除左真屌,我點屌你都唔識醒。

得返你理我

咁又無既
我都打算放棄

梳囉 都係開po圍下爐姐

x3

似係你諗多左喎

咁你出世起都不快樂

真愛係互相的

直接去酒店算唔算

試下唔好理佢 當放過自己

人大了 開心都想哭

你咁到識

係咁架啦d人

你再係咁痴落去,我就放棄你

有人唔識佢咩！

人老了 回憶也忘了

係阿
我知佢唔鐘意我
跟住佢無啦啦約我單獨出去又以為有啲機
真係毒撚最忌ff咁多

唔通話冇?on9

me

屌你

渣ga

我係你走佬了的理智

死gay佬扮女人咩心態

你講乜鳩

係喇係喇 我係gay架

完全冇睇過

男人講野幾好笑

你都冇理智(我),又點會明?

反正我只睇佢d j圖,算吧

好想知道你的100分會給怎樣的人

膚淺

我都冇睇本土野好耐

問佢?

唔通問你

你仲搵佢 咁咪仲傷心

因為一直都有傾開

答案係

屌唔醒佢架啦

收返埋自己j啦

sor9ly sir,咁j你囉

會扯唔起

得返我地9up

細細聲講真:你係咪咁差先?

唔係

回頭是岸

有冇人理下我地

咁就自信d問佢:你係咪愛我。
ok就ok,唔ok就good bye.

冇地

我決定依家順其自然 唔搞咁多野

係咪連你都咁

咁可以真係完post.

同你講下18禁野好過。

我放棄j你

一早應該咁做喇

12點半大家訓晒

j d真痴女好過

哦

快d搵佢r水吹,戒玩child登啦

佢唔覆我 唔知佢做緊咩呢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都好唔甘心 我好明白

為你笑過喊過 最後乜都冇

見到咁會做咩?

又搞事

有,後悔

認真的

又唔可以話後悔 俾我揀多次我都會認識佢

你不如快快比豬咪米已成炊啦

唔會鼻酸 唔會流淚 收聲啦

我唔係咁隨便

感動唔到你咩

愛情分愛人-被愛 愛人個個一定係痛D

我是真的愛過你你卻總愛理不理
每次給我憧憬又給我打擊
我是真的愛過你
請你不要再懷疑
雖然我已變得不像我自己

被愛的人不用道歉

如果你想飛 傷痛我揹

巴打有咩心事

冇心事 一切都過左去 家陣鐘意聽人叫春
對於我黎講 女人好可怕 可以由認識你個一刻已經講緊大話

一日唔表白都仲有得呃自己

我同你既情況一樣
我小學中意咗個男仔，日日放學去補習社都會見到佢。
但佢之後去咗外國讀書，就慢慢淡咗，不過都有add到fb ig嗰啲既。
失聯咗好耐，有一日打機撞返。佢問我拎咗電話，嗰刻我好有死灰復燃既感覺，因為我已經冇拍拖4年，突然又撞返佢，發覺對佢仲有feel。
一開始佢會主動搵下我，但唔係好密嗰種。試過約我出去，但都有佢啲親戚一齊，佢講到：其實你黎唔黎都唔緊要。(點知我好L犯賤去咗)
之後whatsapp一係講啲好無聊既野，我已經主動搵話題，但好快就俾佢話題終結咗。之後冇搵對方一排，我個人灰到返工都冇心機，好唔開心覺得自己好傻好犯賤。我死忍爛忍，同自己講唔好再搵佢。
到我放棄，佢又突然約我睇戲。之後睇完，就沒有然後。又冇咗下文。
有一日見到佢ig add咗我個fd，張張相都like，唔知點解個心好L痛。我同自己講，唔好傻啦，人地當你朋友咋，但又唔捨得放手。點解我咁犯賤

求下大家，鬧醒我。幾難真都好，我好想打沉自己，我真係好辛苦

一開始點樣approach你?

上帝會聽住先

有一日打機，有個不知名既人add我，之後先知係佢。十幾年冇聽過把聲，一聽到嗰刻好崩潰

以為自己打

一係介紹你自己比我,一係介紹你fd比我,你選吧

不如你一把打醒我先

最多一屌屌醒你

屌我以為個post係自己開

男女都係 不過感覺女人比男人有機心好多 利申絲

所以一直唔敢表白

好長情 小學鍾意到依家 其實唔係靠人地屌醒你 係靠自己 人地講乜都冇用 依家叫你即刻move on你都唔會做到

Sorry

好多同路人

好多浪費人生嘅女仔

反正我還有一生可以浪費

叫完春好放低啦

盡力啦 成全好好聽

隨便,反正大把絲打陪你

表白la
女追男隔層紗

真係唔知邊撚個發明呢句嘢

咁你有無試

係咪發生左啲咩第二日佢先會咁

女人肯主動少少
個男嘅就唔使成日估估下

我依家仲主動過佢

你係絲？

一個人鍾意你就算忙都會覆你

I know that feel 已經糾纏了差唔多一年

仲聯絡緊？

仲係啲唔知乜嘢關係，但最難捱最想自殺嘅時間過咗

有咩事都唔準死
我都有諗過死但係太淆

試過因爲佢搞到要食藥
一路追你個post以為自己開post

共勉之呀絲打

深夜瞓唔著咪叫下春

聽住歌合埋眼就訓到

好痛苦

發生咩事

單戀係

喊出黎囉

好撚掛住佢 ，但對住佢又要扮唔在意，想走佢又留，你明唔明好辛苦

佢仲比緊希望你？

我都係咁諗，覺得再等多一陣就會一齊到
好on9!!!!!

以為自己開post
成日諗如果佢主動果時我都主動d係咪就已經一齊左
可惜沒如果 只剩下結果
利申 move on緊

齋flirt唔條當你sp咪好囉 好好㗎啦唔洗咁傷心
利申 過來人

有時係度諗 冇係埋一齊會唔會係上天既安排 所有野都係整定 可能就算俾我同到佢一齊都唔會長久

佢當你sp?

其實係
佢咁快走開都證明唔夠鍾意
可能一齊幾個月貨仔就
成日諗我到底係咪唔甘心去到呢個地步都無一齊先咁sad
太易動情真係罪黎
加油絲打 都同緊自己講

同感呀 其實可能純粹唔甘心付出咁多都得個吉先咁sad 而唔係因為愛

曖昧一星期換黎幾個月既思念真係好痴線

未哼好情歌 你都已經情傾下個

可不可以你也剛好喜歡我

推啊推啊啊啊啊啊啊啊啊

原來唔記得回

鐘意人咪同佢講,洗咪食藥又要死,eq好低喎年輕人

咁你成世都忘記唔到我

唔識你喎

你估個個好似你咁堅強

你話係男仔就話要驚,女仔根本有主動權。

我flirt咗一個男仔用咗半年都未撇甩到佢
不過我領悟到d 野

唔好玩人啦 btw領悟到啲乜

當初係我認真，發現佢要玩我
一次flirt幾個仲同d common fd笑我傻
我決定玩返佢轉頭
結果佢應該動咗真情，我消失咗三個月
佢最近打黎喊晒口咁款話想一齊
抵死啦賤人

總之對住d 以為自己冇女溝唔到既男人
千祈唔好比佢得手
要令佢以為自己得到手，突然消失，再出現返，又消失下
過一排佢以為你係佢真愛

睇下呢條，我都係跟住學

説好的男女平等呢?

收返 呢個世界永遠唔會男女平等

一係收兵 一係就好單純想識個男仔朋友 因為同男仔相處易好多 又無女仔咁介意

見到有個毒撚share左呢個post
一有女對佢好少少就以為有機

Share俾你？

我都試過
佢仲係俾人形象好好嘅人
好老實好乖仔
結果因為佢咁 我情緒有問題
食唔到野 同埋身體好多問題
但依家我終於無野了
諗返起會覺得自己傻

男仔係咁 好易對好多個人有好感
但愛就愛得一個

最緊要係身體冇事呀 唔值得因為呢啲人搞到自己身體出問題
原來好多人真係相處落先知咩料

唔出奇 我個朋友又係呢種男人
同好多女人都有好感
有想照顧佢地既感覺
係其他女仔既眼中佢好gentlemen 好好仔
但佢女朋友就會唔高興

有女朋友仲搞啲咁既野

佢仲成日有想同其他女仔一齊既諗法
但呢樣已經叫出軌

佢話佢上一世欠左好多女人

係有呢種人的 唔係佢想
但成日見到其他女仔好慘 就會想去安慰佢

可能佢性格比起男仔更似女仔啦 知佢地諗咩

份人太撚大愛

最慘係攤左牌佢都仲俾假希望我
send情歌黎 又會繼續搵啲理由搵我

佢唔知你究竟有幾hurt

Block左佢啦 係時候都要改變下自己既生活 去搵下其他興趣

我放低左lu

你都加油

啱呀 唔可以再俾佢影響

你自己都係

放棄治療 等時間幫我

我都放低左lu
已經困擾左我成年
本身我都block左佢
但依家解block左，如果我仲嬲即係我仲在意啦
我喺到諗如果依家我地可以一齊
我仲會唔會揀佢？答案係唔會，既然唔會唔駛理呢個人了
行到呢一步好難架 樓主你要加油

要逃避到幾時 好無效率

返5p開post啦

係選擇接受
我係廢柴

Sorry ar
我有女朋友ga la
我同你當玩下ga渣

點解一開始要approach我

一個正常既男人 係漁翁散網式
我以前都係咁 每個圈子都追求一位
不過追到一個就其他收兵
老實講 你對佢有意思要矜持我明白 但你冇能力令對方只注意你

呢啲係正常既player 我已經冇晒矜持

記得個結果就得

player 就唔會收兵

你咁遲先出手

佢又冇利用我既 係我以為付出多啲佢就會欣賞我 鍾意我

咁又點呀？
我都用左成年先放低到
你要加油,唔好俾機會自己做蠢事

Say something I'm giving up on you

利申 same situation here

你鍾意左佢幾耐

你諗住點 move on定好似我咁逃避

都成年架
不過我依家有男朋友了
對我好好 會保護我
依家諗返起以前覺得對方只係撚狗加貪就手
根本唔係喜歡
果條友發現我有男朋友之後試過發脾氣嬲
你都俾機會自己啦，當你搵到愛你嘅人你就知之前自己幾傻 因為喜歡你嘅人唔會俾你受傷害
愛情亦唔係用付出換返黎

祝你同男朋友幸福啦 希望我有一日都可以好似你咁

佢都約我食生日飯！！
睇黎我唔應該去

點解越睇越覺得個男仔係同一個人，手法好似

可能真係

25！！！！

唔係了

佢又上線唔覆
利申唔小心𥄫到佢online

好彩咋！係既話真係喊出黎。
突然諗起一句：路係自己揀 仆街唔好喊

flirt左半個月

Diu，你講完，我又唔小心𥄫下佢。
都係上線唔覆

呢句真呀 一隻手掌拍唔響 如果唔係自己咁犯賤 佢都hurt唔到自己

俾人flirt定flirt人

屌 害左你添

仲見到佢又like我fd ig，個心又抽咗一下

flirt人

咩結果

已得米
利申紅巴

幫推

屌你 正啦 珍惜呀仆街

粒腰

一大班人食完飯之後點樣私下搵某人會無咁怪

女仔係咪比人flirt下就好易動情

姓咩

本身係唔熟？

可以話係 但都要其他因素配合既

唔熟

就係你條仆街
成9日煩我條女
唔撚係人地亂比signal
係你自作多情咋
仆街

見襯感情台d絲打開po話比仔玩都係話
本身冇野但比仔flirt到心思思

你條女可以block左啲狗公架

女人呢種生物真係好撚煩

諗黎諗去都覺得好狗公
應該要大班人出多幾次先得

首先靚仔

唔係架 正常樣已經可以

都無明顯意思妳又亂估

因為呢排同個女仔互flirt緊

有冇追post架你

你對人有冇意思先

睇第1頁咋

Too slow

曖昧到個個都問我地係咪一齊 meet晒鼻摸哂頭都話冇feel 你贏囉

利申 表咗

去表白 一次唔得就2次

靚唔靚女先

花式自殺喎ching

可能人地鐘意妳又唔敢講呢

Ig睇到 好自虐

可能 個機會係萬份之一

佢係男呀 我先係女 唉頂

我問你靚唔靚女呀

那些年就係咁無咗

都正正常常嘅我諗

套戲仲未睇過

咁可能佢enjoy flirt人個過程

直接講自己心意佢聽
得就得 唔得就算 有乜好煩

酩酊天使 識貨
就算做得返朋友個心都會好難受 拒絕完人之後做朋友好容易俾人話收兵

唔想朋友都冇得做

痴撚線 咁佢真係仆街喇 早走早著！！！

屌唔好咁啦仲做咩朋友
你冧佢做唔到朋友架啦
決斷啲啦

唔知自己想點 點解我會咁柒煩

樓主 冇野既 睇返兩套笑片就冇事
時間會沖淡所有野 難受都係幾日 輕鬆啲啦 大把好仔等緊你

我都想樂觀啲
好想知啲人點解可以幾日就move on到

我係

何

你地講緊同一條仔就好笑

Flirt就好隨意架姐

見到呀婆買橙又可以flirt下咁喇喎

要約出黎做朋友

可能真係當我地係賣橙既呀婆咋diu

三人行 正

屌 笑左 唔好侮辱呀婆ok?

之前佢話：一睇就知你冇拍過拖啦。
之後追擊問佢有幾多ex。佢話數唔哂
個心碎哂

佢係靚仔？

好彩

真係睇你點睇架咋喎
氹呀婆開心果幾句放落後生女未變flirt
你買橙都會氹下呀婆開心又搏下有折呀

咁氹我搏咩

搏傷你既心

我覺得係

氹人開心可以舒緩氣氛
有利而無害
講真flirt慣又唔使花咩力

好喜歡她

你有冇同人flirt過先
如果你又係同人flirt，出街又有同人身體接觸
之後拒絕人
男仔覺得收兵好正常

大把tg group
教人flirt女
呃氹女上床 做第三者同sp

俾人收兵 渣ga

佢聲稱話係會上床嘅好朋友

我同ex表白，佢都係用呢兩個理由同我講
但隔多排就一齊咗

的確係變左收兵嫁啦
個男仔醒目既就自己離開啦
你都預無左個朋友

我見我啲同學收人兵係要管接送請食野送禮物咁，我以為我冇咁做就唔係收兵
多謝，我識多咗野

我只可以講你真喺好好運，基本我所有嘅連絡到佢嘅方法都斷哂，朋友都冇得做

唔係話你拒絕人就係收兵
而係因為你比過signal人，而當個男仔覺得有機
想發展既時候你又拒絕人，咁同玩人冇分別

你應該係好早既時候就收番晒d signal
或者真係比個機會人試下先
如果真係唔岩到唔想相處，去到咁應該朋友都唔好做
但想問下係個男仔表白你先拒絕人，定你冇啦啦同人講

冇鐘意過佢你就唔應該比signal人啦
你一開始就行錯左，抵比人話
人地係咪對你有意思你一早已經feel到
如果你未肯定係咪對人有野，就應該一早要識避

好運
兩年半後都係比佢帽咗

揀樓都要驗樓啦 驗唔岩咪唔買

絲打你唔好嚇我

曾經同樓主一樣經歷
但我撻左牌最後fd都無得做
但其實心入面一直放唔低
就算unfollow曬ig都係會keep住搵黎睇
半年後佢主動搵番我問我近況
又好關心我咁 以為佢回心轉意
點知有日佢唔再覆我機
原來一早就有女朋友
而家過左4年
我有時都會睇佢女朋友ig既野
會記得呢個人
但就算望住佢地既合照都唔會有感覺
唔會難過
而家諗番仲會覺得當時既我好on9
點解會對佢咁上心
所以樓主睇開啲
試下唔好太以佢為中心
呢個世界好大 唔係得佢一個男人

Igstory
隔一兩個月就有篇長文講點解對佢咁好但唔係鐘意佢 但次次個女主角都唔同人

好好玩咩咁樣

我明呀 但點解可以對住唔鍾意既人都照flirt 我真係做唔到

我愛的人他已有了愛人

大家一齊加油啦 始終會move on到既我知 睇下幾時姐 當係經一事蔡一智 下次唔好亂咁動情

屌 咁佢都唔係真係咁愛條女姐

但而家又衰係另一個人手上
迫自己move on緊

係咪要仆過幾次街先識醒

旁觀者清 當局者迷
識勸樓主你 但勸唔掂自己

想得太多...... 想得太多......
Time will heal
首先要放下

我重好掛住佢
去usj玩係你叫我一齊買harry potter頸巾
人地個個都以為我地係情侶
但你淨係當我係水泡

好鍾意mr呢首歌 當初俾佢啲歌詞吸引到

一同我相處就識欣賞我

成日亂入 知你叻喇唉

少事啦 有啲人上埋床都可以話係普通朋友

好多時其實都係自己自作多情
根本就唔關人事
頂唔順既就走

今日我頂唔順了 所以我選擇自動棄權
好想同你表白 但反正結果都係一樣

同佢斷晒contact?

唔知爆唔爆到post呢

或者真係要狠狠咁仆一次先識醒
但我又玩唔起

我有approach你咩,不是你痴往我咩?

你fd 好靚?

不讀不回佢 因為佢都無咩心機覆我 好hea咁
我覺得咁落去大家都無意思

屌到我好

我靚啲

開新故:一個做雞的故事

正式宣布國王痴撚左線 大家快啲走呀

下個po新topic

唔亂入唔通sad share咩,我得小學溝到女炸。。。。

that's sp

因乜解究搞成咁

咁你都好呀 起馬有人想你反去

咁可唔可以介紹你個fd比我

有未婚夫咖喇，算吧啦

中學男校,vtc工程科識唔到靚女,Rmit讀左陣,番工d女同事有曬男友

咁介紹你比我

有冇考慮下轉gay

最憎gay佬

又冇得罪你

你會唔會諗多左
人地可以覺得你都ok又玩得未會flirt
可能唔係中意你
但未必到真係話唔中意

可能係有好感 但個程度未夠發展成為情侶

其實呢個世界都好多男仔會收兵，唔好太上心

生理同心理抗拒gay佬,冇女最多做左大賢者去叫雞,寧死不gay.

you are right

Yes講真唔通下下都一見鐘情咩
有好感未必會發展到感情

點先可以控制到自己唔鍾意佢

以新替舊

我同你咁熟

又想介紹自己俾我識

就快爆post 開2會唔會冇人理

人地話有興趣買冇話買喎

樓主開新po啦 圍爐會無咁sad 幾時先忘記到

1000